五毛同奶共撚麻煩入一入嚟

段片好耐之前，大陸學者被辛灝年先生完美KO，請問有咩回應？

正皮=為霞尚滿天死全家
負皮=為霞尚滿天死全家
奶共者